(巴打入)屙尿會用尿兜定廁格

男人老狗驚咩俾你睇 用尿兜
攞出嚟我驚嚇親你 入廁格